覺唔覺得依個世界冇真心朋友

揾你幫手揾你87就拍晒膊頭
冇理用價值就笑鳩你一事無成
我屌你老母呀！

做好自己就得

人地搵你幫手, 你係咪義不容辭先

唔覺

中國特色

求學時期一定有
出嚟做嘢唔敢講

認同
各有各忙。同埋負擔大左

我信有好人既
只係俾人出賣得太多 唔敢再信人
只係命運 安排我見唔到啲好人啫